區議會選舉競選 開 始 啦

我個區區議會，工聯會區議員已經冧莊兩屆（至少），過往佢都係選舉早一個幾月先浦頭拉票，依家佢已經掛海報，哂功績，打招呼。睇黎保皇黨既人今次真係怕有鐵票都選唔到。
可惜暫時得佢一個
唔想又對多佢一屆

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??